試著說"借女上位條撚樣"不要再說"譚博士"

好!

贈佢一句，男人唔可以cheap

去hmv食佢隻5蚊熱狗 再食曬佢d醬 食撚爆佢